---
title: Тотальная биотрансформация
description: 'Уйма сплетен, якобы билдеры на стероидах - ущербные ребятки, с либидо беда и трагедия, да только факты полностью противоположные.'
comments: false 
date: 2017-06-11
slug: anabolic-rush
---

Приперло уничтожить надоевшее сало? - добавь бронебойный Омнадрен фоном, притом соединяй с Winstrol. Особенно опытные качки ценят Винстрол депо - и совершенно верно. Мастерон преисполнит силой и добавит плотность, позволяет бесчинствовать до предела.

Коль таки собираешься поднабрать, приобретай ароматизирующиеся препараты - используй фоново Test. Подлей анаболики - Turinabol, чтоб оставались мышцы, не безуспешно набиралась водичка.

> Стероидные препараты - уловка исключительно для прошаренных, принуждает, чтоб химик постигал матчасть. Точно определяй цель, когда ожидаешь порядочный выхлоп без вреда для самочувствия.

Следует правильно смешивать, мониторить кровь и гормональный баланс, регистрировать результаты, чтобы кач прогрессировал как полагается. В залах частенько парят, якобы хватает наворачивать [таблы](http://steam-xtrem.surge.sh/rounds/), сопокойно [валить маслице](http://steam-xtrem.surge.sh/liquid/) вовнутрь, что все просто.



## **Что надо уметь?**

[Любая фарма](http://steam-xtrem.surge.sh/), которая существует ныне - тестовые производные - не ожидали? Кокушки вертят анаболики самостоятельно! Яйца мужиков множество веков синтезируют тестостерон, и расслабляются себе. Уйма сплетен, якобы билдеры на стероидах - ущербные ребятки, с либидо беда и трагедия, да только факты полностью противоположные.

* Прибавляй Хорионический гонадотропин при длинных дистанциях, чтоб сдерживать размер яйчел. 
* Учти баланс ЛПНП и тестостерона, сахаров, гормона стресса, характеристики печенки, также эстрогены. 
* Если существует трансформация в эстрогены, используй в цикле Letrozol.

Лишь несколько нюансов, помни - следуй. Как именно уменьшить вероятность отрицательного действия ААС? - хорош вслепую утрировать. Возьми паузу промеж двумя курсами, лишь когда все точно так, что и до этого - можно стартовать снова. [После заезда](http://steam-xtrem.surge.sh/aftertrack/) восстановись 8 нед - перепроверь клинические характеристики, гормоналку, биохимию.

Иногда слабеет уровень либидо - просто добавь немножко Местеролона. Запускай Clenbuterol по половинке порции, он поможет сдержать набранные килограммы. При использовании Фенила нандролона используй Кломифен цитрат, только за прочими - Фарестон. Заблаговременно заблокируй кортизол, кломидом или тамоксом возобновляй коэффициент эндогенного мужского гормона.



## **Анаболики - ДА / НЕТ?**

Стероиды вначале разработали далеко не ради культуризма, но затем чтобы вылечивать от всяческих жутких жестокостей. Препараты применяли для фармакотерапии: для излечивания малокровия, термических повреждений ткани, жестокого истощения, а также дистрофии. Анаболики ускоряют процесс метаболизма - стимулируют лечение ран, надрывов сухожилий, возрождают ткани.

Sport фармакология сорвет сухотелу мирную тестостероновую обстановку да накинет парочку кусков мышц под рубаху. Полнотелый подберет зажигательное комбо, да хорошенько уберет свое сало. Намного быстрее заплывут за пределы sport результатов - самые опытные.

> Хлебать минимальный выхлоп, изнуряться словно крепаку с тростниковых равнин - нередкая проблема. Зачем нужна фармакология, если правильнее как обычно наворачивать грудки, насухо поднимать гантели в клубе. Лишь не повкалывать над собою да поддать химдело - большинству интереснее трындеть.

Стероидные средства активизируют развитие клеток и увеличение объема мяса. Анаболические стероиды - вещества, форсирующие процесс создания и регенерации мускулатуры. Cтероиды проявляют значительный эффект на развитие мяса в тяжелой атлетике - используются в качестве бустера.

Анаболики со временем превратились в джокер для опытных пацанов, путь для недосягаемых раньше высот. Занудный гормональный климат пробуждает буйный массонабор, когда преображается, раскручивает процесс.

Хим реакция в отсутствие гормона невозможна - для увеличения мышц не создали бэкграунд. Sport пит непосредственно подпитывает жизненные функции, обеспечивает материалом организм. Исключительно если органы эндокринки синтезируют гормоны - клетки растут.

Фармаси перемещает азотное количество в полезное русло - коль уж писать покороче. Спортивные препы создают в пользу всяческих билдерских намерений замечательную атмосферу. Собери правильный [курсовый компот](http://steam-xtrem.surge.sh/ontrack/) и в путь!

Только мужской гормон сможет зажечь рост, посему спортпитом подменить фарму не выйдет. Следует нажать курок, затем чтоб пуля вылетела.



## **Что получишь**

Если ты необычный, зачаруешь таких, про каких мечтаешь. Соседке с тобою перепадет - либидо прокачаешь. Начнешь привлекать барышень, коль уже у накачанного парня естественная предрасположенность.

Защитная система улучшится, станешь прихварывать редко. Любые фитнес смеси глохнут, но АС значительно круче удерживают под куражом. Тяга перекусить усилится - понадобиться больше зашибать.

Хорошее возобновление - захочешь стащить ягодицы с мягкого места. Фармаси сделает мужчину крепче. Зарядочка в настоящий спорт перерастет - тренировка станет потребностью. С применением фармы состояние духа будет драйвовое, но душевное.

По сути, область использования спортфармы необъятна, спорт фармакология развивает и исцеляет, фарма универсальная. Стероиды - уникальный прием для капитального улучшения воли и заодно внешности.
